有冇PF都要讀㗎啦 屌你老母

仆街中伏

噉你返去溫書啦
重開post叫春?